Ecommerce前景

有冇巴打做緊ecommerce?
上年畢業, 依家喺一間中資公司做緊ecommerce, 19k, 都唔知香港ecom前景點樣 有啲想轉工
有諗過做幾年去台灣新加坡嗰啲電商發展得比較好嘅地方搵機會
有冇巴打喺香港做呢行可以畀少少意見細佬

你公司做ecommerce
但你做緊咩位